忍夠狗隊濫權未？肯組民間自衛隊未？

大家一味喊起獨立調查委員會，但7婆已經好清楚講佢死都唔會咁做，因為果D已經係政府唯有可以擁有嘅最強兵力。大家仲幻想埋咩去法庭告、什至解散狗隊？

你覺得就咁喊就有用？你仲覺得呢個政權之下嘅法庭係可信？

成日坐係度，有狗出嚟就話散，事實係真係冇用。今日朝早人都未有已經成班狗企車站等你，咁根據be water論大家係咪連門口都唔駛出坐到十點等對住窗喊？

乜原來咁就可以爭取到想要嘅野？已經有幾多人將自己前途同生命付出，仲要唔少人係未成年。

到底大家肯面對未？打點解會唔夠打？D人成日話裝差太遠點打，咁幾年前D gif圖係咩嚟？一人一支野打落個頭度，一對一唔夠比夠四對一仲會唔夠？定只係自己比籍口自己？

已經一早冇哂退路

推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

打得嘅勇武組隊去替代狗隊，架空，什至當狗隊失控就出去打返轉頭

都咁多日，有冇有心人想組

push

當你有個勇氣行動果陣 左膠已經抱實你

Push

仲可以膠成點，成班未比人打過仲扮聖人咁

左膠拎條命換返D死左嘅手足嘅命先好出嚟鳩叫

其實最重要係冇武器
就好似睇啲民初片咁樣
日本仔對手出槍，就算黃飛鴻赤手空拳乜都死

一日未有共識點搞左膠，一日都反擊唔到

我親身體驗過 真係好撚討厭

Hong Kong has become a POLICE STATE!

所以要打啲格鬥game
首先要課金買啲強嘅武器

冇槍有撚用？

你捉白衫 打到一半狗狗到場
捉晒你地

你地持械既話 開槍射9你

比你係狗狗到前走得甩 咪又係現場搜證，cctv捉你
如果你做到搜證cctv都捉唔到你咁把炮
不如直接主動麻包袋

希望勇武可以組 而唔係散晒咁 但小心有25

佢拉鳩埋你堆自衛隊咁點攪?

你有無武器？ 定傘就已經係？
對面三萬人揸槍， 後面成支解放軍
拿 現實係咁樣

我認為 真係要抗爭 經濟重創佢係最好
所以和你塞一定要進行，真係好希望係平日有突發塞
812 真係好成功

咁要點令狗驚？？ 烏克蘭咪教左你囉
但 ..... 算啦，香港人學唔到外國果套

全民皆兵
大家有呢個準備未？
求勇武，求被補人士既方法係全民皆兵
當全香港既人都係“暴民”即係無暴民
全香港既人都破壞黨鐵，咁港鐵就無爛架啦

請回答我隻狗開槍要點自保？

好似以前民間既dibao system

佢日日拉你日日坐係度精神抗共又有咩用？咁佢有日拎埋支槍叫你返屋企你係咪連抗都唔抗

一開頭做唔到唔緊要，但要進步，唔可以剩係企係原地

呢班友比00後係藍底一樣更令人百思不得其解

啱呀上星期佢宜家見你行出嚟已經開左槍啦，咁你係咪轉陣營去對家度呀柒頭

我撐你

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

唔係組自衛隊，係游擊隊

DLLM佢地開槍我咪推你地d左膠上去囉 你地咁撚大愛

以藍制藍
以後見到
警察
笑住講
呀sir 支持你
呀sir聽日見唔見到你
呀sir 好靚仔
最好成班人追住佢地讚🤫

正面衝擊
唔work

唯有逆向思考
以柔制剛！
入唔到你罪

組左隊就唔怕咁易有鬼

我見出面有PO其實講好啱，就算唔打得，有D科技野支援下都好，拎D航拍去探下軍情先更好

唔係唔想打死狗隻
係班左膠阻撚住哂

左膠到你 咁做有撚用咩

事實係冇得捉哂D鬼，除非大家只係同識嘅人組

到下次現場唔係話要咩大台，但大家都先要定返個消息傳遞嘅中心先

唔好再呃自己

真
踢下鐵閘 踢下玻璃
佢哋已經飛出來
好似佢地有份咁
重要懶理智咁講句：咁做有咩用

呢啲人其實同啲狗無分別

咁做有咩用 係佢地既大愛咒語

次次一講呢D D人一定話公海好難組人好易有鬼咁，但呢刻再唔咁做我真係唔知以後可以點

寧願成立秘密復仇隊好過明刀明槍
根本就唔夠打，連揸鎚仔既呀叔都可以一個挑幾十個勇武
你諗下

你要依班人打正旗號同狗正面對抗？

當我打擊突好。

唔該 學好火魔法先啦，練下gym, 練氣
鏡頭見到全部瘦蜢蜢，你點同對面日操夜操既禽獸打

將惱火化成操fit 既動力

我覺得係個狠嘅問題，練再多裝再多，但你要打果下要忍手都冇用

依個贊成， 但我相信勇武應該有佢地既gp

已經過分到咁，仲點忍

有太多顧慮，不過現時最好都係搞經濟先
郁經濟都可以郁到下外國 特別美國

依樣野慢慢醞釀下
麻包袋求下你出現一兩個震奮下人心唔該

重有
咁做同佢地有咩分別
唔使一定要咁做
民意逆轉>會輸啦
聽都聽到煩

冇，要分開做，求人之外不如真係計劃左去做先真係有人跟，我開Po係想推多D人去向呢方向行動同計劃

so 如果有幾十萬人衝入警處， 你揸棍都得
但有幾多人敢做

兩個字 私了

所以算，有心有諗法嘅就去做，顧慮咁多不穩定因素咁不如一開始唔好放佢地入計劃度

宜家要嘅就係推更多人去，因為係嬲，而且係要完全反狗

有事唔係打999而係揾自己友先

要行第一步架啦，大家之前冇行，要宜家開始

民意根本論只係牆頭草，我地拎到成果出嚟就係佢哋求返我地去救佢

支持成立自衛隊

咁有無諗過，你呢套諗法係少數人嘅理念黎
唔係忍唔忍夠嘅問題，係和理非根本做唔做得出手嘅問題。淆底唔係你屌佢2句就會變到唔淆，唔係你推佢出黎就會勇，佢臨場怯嘅，仲麻煩。

屌佢地自私，坐享其成，左膠，
佢地屌你衝動，戀戰，勇武大台
根本就係2個唔同嘅行動組織黎
點解一定要將2套做法放係天秤嘅兩端去秤？邊邊work 啲就一定要睇佢頭？點解一定要話呢個做呢啲係帶風向，做個啲係鬼？

或者你地個套，其實唔係少數人嘅理念黎，係大多數人都buy，但無人做咁解。唔好問幾時肯組，試下開個po為你自己個區籌組

用仇恨去做渲染，唔係一個好方法。係可以增加和理非仇恨值，但同催使佢成為一個勇武行動派一啲關係都無。「無後顧之憂」先係一個令和理非變成勇武嘅催化劑

你如果開頭人少，咁咪set個行動目標唔好set咁高難度。做起個勢，就自然吸引到多人加入。

推
之前大家講到民間自衛隊火紅火綠
屌影都冇個呀而家

咁企出去抗爭又唔還手同自殺有咩分別

我寧願開Po叫醒D人去諗左先，人少根本唔成事，咁不如由第一步做起，叫大家諗下呢條路，試下先，而唔係由得少少人去

共乜撚野識，見到左膠就打撚柒佢地
綁索帶丟佢係馬路自生自滅

大家有冇自己區Tg gp，試下比link叫人入下嚟傾，可以講下自己提供到咩技術or物資

已經好多自組post, 自己搵

今晚係搵街坊出氣同埋諗住殺一警百,嚇其他區既街坊唔好再出黎

之前D Po我都有追，但唔夠大聲勢加冇尾

今心呢度只係提出呢個方向，人都未組好同計劃好莫講話出

自己搵fd 啦，好撚多mon po 狗

呢個真，次次outnumbered 班狗十倍，你老味大叫話有狗走鳩哂，要跑步去運動場啦，咁撚多人一人一碌棍佢夠撚打咩，唔好話拉人啦

左膠同武器都次要
你好難保一個咁嘅團體無鬼
作為團體就有組織，成員之間唔可以好似而家咁咁疏
但是但有隻鬼入左去就可以成團炒粉
做得野嘅勇武入哂去就炒哂粉

睇一次我上面講咩先，我要多D人去睇到之後去組同討論，已經冇退路

我睇電影好似係兩個人笠袋
然後有一個拎刀吉頸
美國三級片黎
同時有幾個小隊行動
呢d位幾刺激 不過整體係爛片黎

正面衝突一定輸
麻包袋

睇多次上面我講咩，人多係唔會輸

好多人仲發緊夢 唔知要改變心態改變現在

大型活動插針無問題係因為大家之間無組織唔需要配合，拉到都係一兩下而且又可以融入民眾人群
去到呢啲組織根本無得避
如果真係要搞只能夠由地區發展開去
但相對數量同人選就係差好多（而相對可信

我始終覺得，叫係唔會醒，佢諗完，或者會認同你嘅做法
但講到叫佢出手，就係做唔出...，因為做唔做就係做唔出，佢淆底，佢個後顧之憂，可係唔係疊馬就填補到。佢對你嘅做法成疑（例如係咪一定無事，係咪唔會俾人打，事後一定唔會俾人捉等等），就會聯想到自己可能就係下個走唔甩嘅人，佢就會開始想置身事外。係好自私，但呢個就係人性
點解鄉黑咁勇，因為無後顧之憂，但一般人就唔得

反而，如果有成積出左黎，就會多左人跟住做。
簡單如連儂場，有人貼左一張，佢會靜觀其變，再有人貼一張，又貼下一張，慢慢連佢都跟住貼，因為佢見到咁做原來係安全，係無後顧之憂。大部分人難聽講句，你勝算大，佢咪跟你注。如果你係高風險投資，即使你高回報呀，佢都唔會跟你買

（當然咁做都有一個風險，就係一但人少加上行動失敗，就更加令和理非卻步）

我作為一個淆底獸，從我自身圈子去睇的話，就只能為你剖析到咁多。

沒有革命不流血 我要既係市民見到警察唔係即刻掉頭走 而係集合更多人 進行反抗

但即使係咁都要推出去，我唔信二百萬人什至再多嘅冇人會唔肯，又或者到左呢刻會醒。
我明你第一段講咩，但係我都係要提出我嘅諗法，因為一個唔得唔代表個個都唔得，上次唔得唔代表下次唔得，唔係提唔提得嘅問題而係我覺得呢個諗法係真係要大家去諗，所以我點都要推比多D人睇

要搞，究竟咩原因仲未成立到

真心淆底唔打唔係大罪過，唔係個個都真係打得同操，但我地都有其他後援位置可以去做，用下手頭上嘅科技

好多都係雷聲大雨點小

原因已經有千百萬個！究竟我地香港人仲欠缺左啲乜嘢觸發點？

重要

我係問緊你點自保為先又傷害到隻狗
點樣傷完佢全身而退
關大愛L事 理解清楚人講咩先啦

九唔搭八 正面回應翻有咩實質嘅自保陶斯先拉大隊做啦
一陣間有啲小朋友真係相信晒你 你=推人去死咋
永遠記得警察一出槍就算你哋幾多人幾打得都收咗你皮
除非你話好有策略地搶到槍
但係乜佢隔離嗰啲狗狗支搶你得晒咩

你有實質辦法突破呢個盲點知鼓吹人正面衝擊啦
亂咁送頭

我問你點確保你地自身安全
你就話要推第二個黃絲去死 敵我不分
你做得岀先好 害死人 你就係殺人兇手 同黑警有咩分別自己諗下

之前開槍係向天開 咁都拉埋一齊講 用下個腦
如果你打算升級用人肉正面攻擊d狗狗 算9數啦
你升級佢唔識升級？人地實彈真槍 邊個蝕底自己諗啦
同埋我係想理性討論下 如果你有實質方案處理呢個盲點大把人跟隊啦

make sense 呢d未正路囉

你呢刻做咩都傷，佢身上帶技槍咁你係咪咩都唔做，你叫撚討論？

我覺得只係冇第一步，係要有計劃先，但要快，已經冇咩時間

仲人乜工丫？自發性集資，物資可以自己制造制作㗎姐！
烏克蘭果陣佢地有無人工㗎？佢地又有糧出？
好簡單食物自己制作，雖然地少人多，香港人連中共都敢硬抗，仲有乜應付唔到？

可以由part time諗起先

支持勇武！

唔好ban佢先，可以先討論下

狗既裝備太精良
斷到佢地supply/武器 會直接保護到前線
而家只係比人屈裝備

有冇機會唔再只係圍狗屋
而x左間狗屋？

又或者

轉貼： 明刀明槍的示威行動會漸漸消失

樓主係認真嘅不如開個tg 先，再開過個post 比人入

你岩

訓前一推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

其實位巴打講得岩
麻包袋啦 屌

唔好打 唔好打呀！

好想俾個正皮你

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。Best effort 。你呢？

對住左膠一定要往死裹打

港豬算吧啦 殺撚埋你老豆老母都係要和平理性非曼力呀

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

索性叫香港防衛軍啦，一見到狗就打，打到佢腦癱

麻包袋只能一時手段，要捉幾多？效果又係點先

組啦

做左未先
用 i can do this all day 心態
但要點執行同有效果
唔係專家，唔識

你麻包袋其實同上面其中一個回應嘅Po差唔多

搶槍

佢加得人手就會另一邊少左人

點組？

送頭

你呢句野可以應用哂所有野，宜家做咩都會比人拉，所以我坐低咩都唔做就唔送頭，而我要嘅野都會天降比我

試下比D建設性，下下等其他人做自己等收成果

Hi

我怕屌佢地唔死 重讚？

有興趣

比段野大家睇下，出自銀河英雄傳說，民主政治存亡嘅責任

你覺得有用 你可以組織
我建議係繼續be water
唔好以為人多為得

哈原來又係咩都冇得句be water，咁宜家D狗係你未出門口已經企埋係站啦，你係咪坐係自己間屋be water 呀？對成個抗爭有咩用呀？講嚟討論下囉

樓上你哋有冇入自己分區gp，推出去比多D人討論下，要人多先成到事

一早有啦，但唔知有無具體行動咁解

我之前都有望到，但人唔夠人同好多人都未必知呢樣野

個揸鎚阿叔之後有防暴/速龍即
無既話我唔撚信我打唔贏佢

利申：冷氣軍師

要

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

大家有去抗爭既覺悟未？
對家都打到我地頭破血流，我地仲停留係叫口號既階段，大家要行前d啦！

唉
唔想再見到人俾警狗打

咁咪要反擊返

推，有心嘅呢排多D練體能

求幫推

推乜鬼

[/quote][/quote]

自衛隊自己都自衛唔到

唔係忍唔忍
係冇人敢組織

所以要人多先得，大家要有目標去練，日日見到班狗濫權真係唔可以再咩都唔做，幾年前曾經有一D成果嘅宜家槨可以，咩方法都要試，保護唔止自己，而係其他人